Линус Торнвальдс о C++
######################
:date: 2011-11-03 22:02
:author: admin
:category: вне категорий
:slug: linus-tornvalds-about-c
:status: published

http://article.gmane.org/gmane.comp.version-control.git/57918

На странице опубликован ответ почему git написан на C а не на C++.
Переводить полностью мне лень, поэтому напишу тезисы:

-  C хороший;
-  а C++ плохой;
-  и плохо портируется (как я понял, речь идет прежде всего о аппаратной
   платформе i386, i486, ARM и т.д.);
-  и сложен;

 

 
